求救! skyrim中左bug 變左不死身, Q同Z制開唔到.......

我又冇前D既SAVE,LOAD唔番前D既位
GOOGLE完又冇類似既CASE
唔想重玩 求救

重玩啦

重玩 啪啪啪
重玩 啪啪啪

真心求救

都未中右bug

中埋右之後呢

右都中埋啦

睇下游俠有無修改器

唔得就記得至少每次熄Game都要手動Save

唉 明明玩得好地冇入過command玩

pc版？
用command自殺得唔得
再唔係去reddit請教下人
我玩switch版幫你唔到